大家有冇發覺好難真係愛一個人

可以對好多人有好感 但係好難愛一個人

因為人既愛就好似燃料咁
每次逐少逐少咁燒
終有一日係會燒盡
而當你遇到一個想真心付出既人
就會發現自己已經心如死灰
點樣都再擦唔出火花

你愛嘅係處女
唔係特定某一個人
全個連登都知